阿sir，信唔信我第日考督察管你班pc仔?

一日散仔 一世都係散仔

....最好唔好入

你唔係有案底咩?

一滴清水滴落一盆污水

一入侯門深似海，只怕會被歪文化改變個人本性+本質之後不能自拔。要堅決說不

警犬有洗腦學堂集中營

師兄又半夜ff?

咪呀

之後佢捉你，屈你，打人，入記錄唔比你考分分滅左你再扮跳樓，又浮屍發現。

你有冇諗過你上面仲有幾多級

除非ching意志力好強，如果唔係只會比訓練嗰班狗畜利用去個性化將你變成出面班狗咁

小明的故事呢?

大鳩佢姐

你一日有個人意志, 你一日都會比學堂D 大SIR折磨

大鳩啲pc仔姐

管你班毅進仔先岩

做警察會唔會被打毒針 控制思想？ 好似新疆咁

下剋上

其實唔應該叫阿sir 叫老鼠算啦 過街老鼠

當年雨革唔少人都好似樓主咁⋯⋯五年之後嘅依家我地都睇唔到有人爆料

你可以問下當差有一段資歷朋友，見習督察喺警隊無地位架，依家黑警時代更加無地位，資歷耐老散成日屌見習督察!

你睇番好多現場直播片，好多習見督察(PI 一粒花)，都撳唔住後排班前線老散，周不時班老散推開見習督察，就成班衝前追擊示威者!

警隊依家斷層好犀利，就算刑事便衣探員各部門，由以往冇見習督察做主管，都已經改哂制度，由一班初出學堂、冇幾耐見習督察帶領，但因為經驗唔夠及真心膠，成日都比警長屌番轉頭，教埋佢做野添!

畀阿sir 查完身份証 咪講下笑

比你入到去咪又變做黑警，5萬人工+宿舍，做兩三年，到時你又要養家，出去私人市場又搵唔返同樣人工，叫你含撚都要含啦

要起碼升到兩粒花先有資格撚狗